唔劈價?太古城2房950萬實呎低見1.6萬

目前新盤超額最高記錄好似103倍,
估計柏傲莊輕鬆打破, 上望150倍
柏傲莊效應唔講得笑, 抽中如中六合彩, 3年後賺最少4-5成,
大圍排隊八個鐘，買啦，買啦
引爆全城購買力, 好得人驚

出錯題

黑心淡係咪想睇人仆街？

㩒㩒㩒 㩒你老母咩㩒

乜料？

香討？

yes

樓市遲早冧
賣得快好世界

成班agent造市

利申：聽地產人講

係，冇成交日記真的

有ssd點算？

連美國商會都賣樓
佢哋一定收到風

典解英澳法其他商會都收唔到風？

下次 8千@呎 先好再講

簡單問一個問題
誠哥呢期有無起樓/買樓？

樓市我只信誠哥

仲誠哥？你同d廢老有咩分別？
望下誠哥果幾隻野先啦

誠哥咪投中咗安達臣道地皮
連登仔成日選擇性失明

誠哥黃竹坑有地